平時四五點某垃圾論壇靜到仆街

今日凌晨四點半
LIHKG仲好熱鬧

唔知喇，都睇唔到

真係估唔到會攪得成

真係

屌呀 仲未訓得著

好似好快出an版 無任歡迎過黎

我不孤單

五點半都唔錯

Ya baby

Yup

快啲出VIP版收林早洩皮

留名

Test
joe的心情猶像樽蓋 等被爆菊 高登卻在養青苔
- 分享至 LIHKG 討論區

試貼個post